# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-29 13:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Controller/PaymentController.py:52 Controller/PaymentController.py:803
#: Controller/PaymentController.py:1088 Controller/PaymentController.py:1221


msgid "No Authorization"
msgstr "您已經被其他裝置登出，請重新登入"

msgid "Package invalid"
msgstr "無效的銷售方案"

msgid "Point can't use coupon"
msgstr "使用優惠券無法使用點數付款"

msgid "Coupon invalid"
msgstr "無效的優惠券"

msgid "Coupon used"
msgstr "優惠券已使用"

msgid "Coupon has expired"
msgstr "優惠券已過期"

msgid "This course has stopped booking/waiting"
msgstr "本課程已停止預約/候補"

msgid "Booked/waiting for this course"
msgstr "已預約/候補本課程"

msgid "Registration is full"
msgstr "報名已額滿"

msgid "Waitlist is full"
msgstr "候補已額滿"

msgid "This package does not enable corporate deductions"
msgstr "此方案未啟用企業額度扣款"

msgid "Invalid authorized account"
msgstr "無效的授權帳號"

msgid "Invalid authorization code"
msgstr "無效的授權碼"

msgid "Insufficient points available"
msgstr "可用點數不足"

msgid "Failed to create order"
msgstr "建立訂單失敗"

msgid "The transaction failed, the binding information is incorrect"
msgstr "交易失敗，綁定資料有誤"

msgid "Payment failed, please try again"
msgstr "付款失敗，請重新操作"

msgid "Failed to write transaction record"
msgstr "交易紀錄寫入失敗"

msgid "Transaction failed, please contact customer service"
msgstr "交易失敗，請聯絡客服"

msgid "Insufficient quota"
msgstr "額度不足"

msgid "Deduction failed"
msgstr "扣除額度失敗"

msgid "Transaction failed, please try again"
msgstr "交易失敗，請重新操作"

msgid "Membership issuance failed, please contact customer service"
msgstr "會籍發放失敗，請聯絡客服"

msgid "Failed to book a course, please contact customer service"
msgstr "預約課程失敗，請聯絡客服"


msgid "Currently not for sale"
msgstr "此方案已下架"


msgid "Company name is missing"
msgstr "未填寫公司名稱"

msgid "Tax ID number invalid"
msgstr "統一編號驗證有誤"

msgid "End of sale"
msgstr "已結束銷售"

msgid "Not yet on sale"
msgstr "尚未開始銷售"

msgid "Sold out"
msgstr "已銷售一空"

msgid "You have reached the purchase limit"
msgstr "您已達到購買上限"

msgid "No corresponding membership"
msgstr "沒有對應的會籍"

msgid "Please select point sharer"
msgstr "請選擇點數分享者"

msgid "No such payment method"
msgstr "沒有此付款方式"


msgid "Purchase complete"
msgstr "購買完成"

msgid "Please choose location"
msgstr "請選擇使用館別"

msgid "Over quantity"
msgstr "超出可選擇上限"

msgid "Available locations are out of range"
msgstr "可用據點超出可選範圍"

msgid "This transaction cannot be refunded"
msgstr "此交易無法退款"



